達哥到時六月九號敢唔敢遊行打卡

唔好以為冇用
佢有能力reach到三萬個細路同90後

fail
佢都唔會去

達狗：不了 要奶共賺錢

細路同90後點解要分開講？

達仔：

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

佢果日做乜都唔撚關我事la

係佢自由黎

收撚左共產黨錢都得？